jj插地跪求xps電腦袋推介

跪求電腦袋可以啱啱好放到13吋XPS

唔sure macbook 啲套啱唔啱

推

再推

留名
點解我部xps13一將個mon揭到最開個mon就會變暗，一com返埋d（大概細過90度）就光返
巴打有無咁ge情況?

我無呢個情況喎
巴打你快d call dell啦

巴打你有無邊d電腦袋推介啊

用緊, 冇事

裸機

淘寶mba 11吋

攞個A4 file/公文袋入住佢

巴打好提意